Trouwens, zelfs al zou ik daar geweest was, zou ik niet hebben begaan loslippigheid met uw enveloppen, die dus uitstekend en, als men had gevoeld geneigd dit te doen, uw brief was voldoende om mij onverschillig.
Ik vermoed dat u niet bereid wat nodig is, zal ik zeker te weten dat als het zo; tomorrow's brief moeten bevatten twee.
Ik blijf uw brief 17, en ik beschouw met rapture dat u had een dikke crème-achtige emissie van genot.
Hoe heerlijk het zou in mijn thee.
Hoe ik wil u like it.
